我養你啊！

4:30開始真係睇幾多次都唔會厭
雖然間隔20年但都重好感觸
兩首BGM配合埋星爺、栢芝嘅內心戲真係世界級
感觸原因係佢能夠完美演譯演員嘅情感「由內到外再到返內」

20年前講「我養你啊！」女仔應該好感動
20年後講返「我養你啊！」就好似栢芝最後果句咁「你養掂自己先啦！傻仔！」
20年間嘅價值觀不經不覺已經變咗
每次睇返呢一段都好憧憬渴望有一段咁嘅姻緣
亦都好寫實咁反映返而家個社會唔容許你咁樣